車價問題

想問下係咪大部份官網嘅價目表個標價都已經係計埋稅？

是
你要再俾牌費同保險

明白 我仲一直以為未計，唔該晒